CSL 7月完約，要不限速無限plan

出招

1O1O CSL. 企業員工特別出機家庭offer

Smartone個108 2mbps都抵玩